[Top-up polyu] 揀科一問

跪求
想問有冇以下科目詳細資料and邊個好讀？
SPD2310 Personal Management
SPD2311 Leadership in Practice
SPD2318 Exploring International Relations in the Contemporary World
SPD2319 Health, Nutrition and Lifestyle
SPD2325 Mass Media and Society
SPD2326 Intimacy and Identity in Modern Society
SPD2337 Digital Tools and Skills for Academic and Workplace Productivity

你地讀咩科？

揀咗SPD2319

有無伏2319